[新手]撞車一問

想問下如果同人有輕微碰撞,姐係好似HI花少少泵把咁
其實仲會唔會報左驚先嫁???定就咁同自己同對方傾掂數唔報驚就算???
定都會點都報左先???

報左先啦，警察黎到都係影相同叫你地自己傾
佢地會備左案先，傾唔掂就可以搵佢地處理

原來係咁,明白唔該巴打

自己錯，最好唔報，直接傾掂算數
人地錯，一定報，警察備左案，之後傾唔掂就直接claim對方保險公司

就係咁簡單

但係幾個月後人地話頸痛會點

會寫和解紙架嘛
自己錯 唔係唔寫咁撚醒掛

和解紙根本無法律約束力
之後頭暈身興一樣可以入你數

對方都係用呢個思維既姐 on9

係架，所以撞到人自己唔啱嘅點都係蝕